【 罪大都鬥黃！ 】作品重新上架！港攝記憑抗爭者傷勢相奪 Sony 世界攝影獎

自己入去睇內文：

主辦方曾指相關影像性質敏感，將作品暫時從網站下架，後來作品重新上架，卻被刪剩四幅。如今，作品獲得紀實攝影組冠軍，「Wounds of Hong Kong」十張照片全部出現在攝影獎官網。

[ 罪大 ] Sony 索尼Playstation facebook：" 6月12日 見！！！"

食2家茶飯？

對住小粉紅就話下左佢地架

對香港人就話比你地拎冠軍？

官網有wo, 咁都可以話佢扮下咗架？

我賣隻燒鵝俾你但斬走左兩隻脾

係咪可以出得sony機

唔反了 好黃
大家可以買ps了

民主國家開始歸邊 風向變了

後來作品重新上架，卻被刪剩四幅。

+2gc反霸權
唔反了

係wo, 但上年立場報話十幅係官網揾到哂
有無人揾到

彈出彈入
過多陣又刪除返，食兩家茶禮

睇嚟睇去都係得四張，點樣睇晒十張？

跪得太耐腳痹，做下伸展運動姐，之後再跪過

唔反了